有冇人平時嗜好係打去1823投訴？

和議！

投訴食煙同泊車

行街見到僭建即刻打電話投訴
有時見到 有啲餐廳放咗啲牌喺街
即刻打去1823 畫自己送貨要行出馬路 差啲車死

食煙一定要投訴 雖然都係刻舟求劍 打完之後幾日先去check

收到回信話票控左

我冇幾次投訴熟食市場佢淨係話會加強巡查

留名學嘢

而家有埋1823 app

Vip,又系你打泥

都係鍾意一對一對話

搞鳩啲亂泊車嘅撚樣，四圍停車等接細路個啲冚家鏟柒人車，我就最鐘意影相拍片sd 過去 然後等收信話佢地檢控左佢

留名